[1q題求秒] 去M記最想同邊個做愛

秒我吧

m記驚現on9仔

答啦！仲唔答！？

薯條

我冇去M記

巴打識玩，我聽過細薯條加水自製飛機杯。

不過錯。

秒唔到就負評

恒大仔

想屌佢哋，唔代表想同佢哋做愛。

呀嬌

伯母

秒

錯，但我想同佢做愛。

我老母60幾歲，你都幾重口味。

麥當奴姐姐

麥浚龍
因為麥進龍

錯。
巴打放心，
我個答案好合理。

4頁開估
但我希望有人估到。

咁都錯我就屌你老母

你咁樣威脅我，
我只能話你個答案唔錯，
但我個答案更好。

曹美女（大快活）

巴打去錯地方。

我都想問你

肩系老麥

木鹿大王

系你老母

山並先生
因為我鍾意山並先生

麥當勞叔叔hehe

漢堡神偷 因為佢有好多隻鮑

滑嘟嘟

上面全錯

麥當拿

曹永廉

m記之歌

錯

唱嚟聽下

你痴線架？

雲加

下一句呢？

我想要～豬柳蛋漢堡～仲有麥樂雞餐～加大

蟻多嬲死象？

就快瞓喇，推唔到4頁，就要等聽日，大家等聽答案啦。

守門員

江嘉敏 因為我想同佢做愛

哩個我冇feel

heidi BB,因為我想同佢做愛

巴打小心有性病

雙層芝士孖堡餐加豬柳蛋漢堡

變生一人一個性幻想對像post

肥佬黎

勿當奴

屌你老母芝士漢堡

蓋世寶

雙層芝士孖堡餐加豬柳蛋漢堡

加大

兀突骨

著條

爸爸

想入飛飛？

Balabababababa
只要給我一句歌
活著就是盡情我探肛
所以係爸爸先岩

麥當勞叔叔

月牙灣

問估

麥玲玲？

樓主瞓醒未

欣宜

樓主去左屌漢堡飽？

樓🐷去左屌巨無霸？

樓主死撚左去邊

Lm

樓主我們到了

樓主死撚咗?

冇錯！
就係小飛飛，因為想入非非（飛飛）。

巴打們請慢用，
期待下次可以瞓前秒到。

蟻
因為蟻多嬲死象

而家先知嗰隻野叫飛飛

How old are you?

00後邊識小飛飛

菲菲

都唔錯 唔明啲人比咩負皮

老人家先識飛飛 後生個批隨時連叔叔都冇見過
我見好多細個有叔叔既m記都拆左隻公仔
應該係太恐怖

咁又真係可接受既
但已經唔記得佢叫菲菲

飛飛

答案合理
人地答咗肯認
正皮咗

可能負評我跟唔上潮流啦

樓豬辣撚殺呢到咪估到囉盲撚咗呀？

唔知邊個盲

唔錯，估中肯認

小飛飛呀！

唔錯
答案合情合理
正評

唔明，m記有隻野叫菲菲=去m記想同佢做愛？ 勉強d喎

想入非非
非非：原為佛家語，表示虛幻的境界。想到非常玄妙虛幻的地方去了。形容完全脫離現實地胡思亂想。

好似係話無論男女都會當左果隻m記公仔係成人玩具影d色情相
d女仲要各種姿勢都影一次

如果我一早見過哩張相，
個答案就唔一樣。

撚唔知咩 咁關去m記春事咩

Aga

特殊學校都有wifi上連登？